[連登李力持]哨兵唔小心射錯咗信號彈

佢跑返城大叫：Signal Wrong, Signal Wong

自己一邊打一邊笑，隔離院友問我係咪痴咗線，我話：我同你都係痴線㗎喎。之後我同佢一齊笑

哈

之後點

之後佢就見到振英成口一滴滴

幅圖好笑過你個答案

跟住呢

跟住我喺你後面偷襲你後庭

點解呀